【黑社會●關你家事】推撞業主打女人 勝和惡人帶隊衝擊大廈法團

28/06/2017

大廈強制驗樓和維修，是一個天文數字的金蛋。保守估計，每年可達數百億元生意額。各黑幫社團，早已對這塊肥豬肉虎視眈眈。在圍標集團背後，不少維修承辦商都是與黑幫社團合謀。黑社會，已全面入侵全港舊屋苑，企圖操控大廈維修工程。

深水埗樂年花園本月初舉行業主大會，商討更換屋苑律師議案，計劃跟房協的管理費官司和解。和勝和猛人四眼柱率領多名門生「踩場」，氣焰囂張地指罵在場業主，並發生激烈衝突。有人估計，黑幫是想藉着訴訟搵着數兼控制法團，為日後大廈維修鋪路。

黑社會入侵屋苑法團已達失控地步，本刊獲得兩段短片記錄以下事件。和勝和猛人四眼柱，本月初率領多名門生，到深水埗樂年花園的業主大會「踩場」，更與在場業主發生激烈衝突。

「聽唔到，你聾㗎，X你老母呀。」短片中，穿白衫的四眼柱，氣焰囂張地爆粗指罵在場業主。「點X樣呀！」他的門生亦隨即衝上前推撞其他人，「打女人，報警呀。」現場情況十分混亂，有女住客被推撞後大聲求救。

而另一短片，看到多名軍裝警員到場，並將其中一名涉嫌搗亂的男子制服地上，「阿Sir做得好。」現場業主見狀說。「大家唔好行入去，警察做緊嘢㗎啦。」警員不斷叫現場業主保持冷靜。

由房協策劃重建的樂年花園，早前要求房協分擔大廈多年來的管理費，房協已就事件入稟高等法院。有樂年花園住戶表示，當晚的業主大會是討論更換屋苑律師議案，新一屆法團和部分業主，都趨向跟房協和解，以免花費龐大律師費，「一開始就用咗八十幾萬，咁搞法唔知要用幾多錢。」不願上鏡的業主黃先生說。

黃表示，當晚「踩場」的黑人物，持有部分業主的授權書，「授權書點得嚟，大家心知肚明啦。」他說這班人在現場不斷搗亂叫囂，明顯是企圖阻止議案通過，「可能有人希望法團繼續打官司，從訴訟中搵着數油水。」黃又說黑社會如可以操控法團訴訟，將來大廈維修亦很自然落入他們手中。

警方回覆稱，當晚警員到場後，拘捕三名涉案男子，其中一人被捕期間反抗，最後被警員制服地上。經初步調查後，相信部分被捕人士有黑社會背景。被捕三人已獲准保釋候查，案件列普通襲擊及拒捕，交深水埗警區刑事調查隊第三隊跟進。樂年花園業主立案法團其後亦發出通告，譴責暴力行為。

據悉，深水埗的大廈維修，由和勝和、14K和水房三個社團瓜分，其中勝和猛人四眼柱，一向十分活躍，「佢同一個叫肥成嘅勝和大佬拍住上，好多大廈維修，都係佢哋幕後操控。」江湖人阿安說。

只要居住的大廈樓齡超過三十年，就要強制驗樓和維修，古惑仔就會找上門。黑社會，的確「關你家事」。

四眼柱正垃圾 夠薑一個踩上門啦 帶成隊兵出黎作威作福 小心俾人伏橫屍街頭呀

你話華人黃皮狗係咪賤種